【行動Post】最新日程表！請幫推

星期二：Poly聲援+連儂牆
星期三：Poly聲援+連儂牆
星期四：Poly聲援+連儂牆
星期五：Poly聲援+連儂牆

日日圍俾壓力黑警
Poly手足唔係condom

推

議員出黎謝票未

除左議員
我地要日日去圍poly
等手 足知道我地無忙記佢地

我地係外圍叫入去係佢地堅持下去既理由

推！
行動post呀！

大遊行呢?

push

Poly手足唔係condom